{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103964",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "화규"
    },
    "text": "和牛 (화규)\\n\nソウル麻浦区西橋洞396-24\\n\n和食 - その他 , 17:00 ~ 24:00 , 毎週日曜日、秋夕、祝祭日休み , 14席/部屋:部屋なし , オーストラリアの農場から凍らせていない新鮮な肉の供給を受け、水中で4週間熟成させたウォーターエイジングで有名な和牛を紹介する。 和牛は小さくてこぢんまりとした内部とリラックスした雰囲気でオーストラリア産最高級の新鮮肉を楽しむことができるところだ。 特製ソースで直接作られる和牛からは肉の柔らかい肉質と風味がそのまま感じられる。 和牛では肉を熟成させる水中で発生する自然的な環境因子が肉質に影響を及ぼし、これによって熟成された肉はさらに味と風味が豊かだ。 オーストラリアの農場で選ばれた新鮮な肉を材料に使用し、お客様に最上の味を提供する和牛では、オーストラリア産肉品の風味を感じることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "和牛の特製ソースはどのように作られますか？",
            "answer": "和牛の特製ソースは直接作られます。"
        },
        {
            "question": "和牛の肉質と風味はどのように特徴付けられますか？",
            "answer": "和牛の肉質は柔らかく、風味も豊かです。"
        },
        {
            "question": "和牛の熟成方法は何ですか？",
            "answer": "和牛は水中で4週間熟成させるウォーターエイジングが行われます。"
        },
        {
            "question": "和牛の肉はどこから供給されますか？",
            "answer": "和牛の肉はオーストラリアの農場から供給されます。"
        },
        {
            "question": "和牛は何で有名ですか？",
            "answer": "和牛は凍らせていない新鮮な肉を水中で熟成させるウォーターエイジングで有名です。"
        },
        {
            "question": "和牛はいつ営業していますか？",
            "answer": "和牛は17:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "和牛の休業日はいつですか？",
            "answer": "和牛の休業日は毎週日曜日、秋夕、祝祭日です。"
        },
        {
            "question": "和牛の席数はいくつですか？",
            "answer": "和牛には14席あります。"
        },
        {
            "question": "和牛ではどのような雰囲気で食事ができますか？",
            "answer": "和牛は小さくてこぢんまりとした内部とリラックスした雰囲気で食事ができます。"
        },
        {
            "question": "和牛で提供される料理は何ですか？",
            "answer": "和牛で提供される料理は和食のその他です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 300
    }
}